UST MATH 1012

有無把打絲打知呢個course點樣出grade?

睇下有無俾prof 屌